想知宜家仲有幾多人食龍門

點解仲味執

唔係話退出左黃圈咩

問題係到宜家都仲味執

每星期最少一次

難食到死

每星期食

還好可能食開難食嘢

之前經過諗住支持下
但真係好撚難食

今日先食完
一個麵有炒蛋有野飲仲有奶油多先係3x蚊
唔通咁on9食腸粉咩

宜家有埋安心出行碼更加唔想去

食面包好過啦

其實唔食佢都好正常 唔洗下下衝出黎盲撐

食幾多次？5次？

我叫你饅頭傑

每星期一次 啲野正正常常

新奶茶貴得唔正常

原來係渣狗軍網聚

兩次
公司附近冇
放假先食
屋企人一齊買

個牛肉飯上菜散曬

冇話撐渣哥喎

講咩啊你我叫渣哥公審你㗎

外賣杯冇原本咁大杯，個台式杯先好，宜家

上個星期肚餓想試下
點知班朋友行經見到我食龍門影鳩我放上ig笑
我紅都面晒